有貓罐頭唔要 可以捐去邊

因為主子唔食
數量都有幾十罐 全部2020年過期
有冇地方或組織會收
又或者有或者有冇貓義工需要 請pm

我要 留tg?

我屋企隻貓收留得唔得

fb search LAP

想俾咗啲真正有需要嘅貓先

都得

畀隔離post 啤啤

fb search 毛孩守護者

流浪貓

比毛守 香港群貓會

香港群貓會/獨立義工

樓上咁多人乞完貓又嚟乞貓罐頭